認真思考/討論：可否（及應否）將港島交俾和理非？

基於：

1. 依家九龍/新界勇武手足帶 gears 過海同返屋企都難咗（同時風險亦高咗）。

2. 港島一條直路，雖然其實有好多內街可以走，但九龍/新界手足未必熟路，好易俾警察圍捕。

但係，同時考慮：

a) 國際間有人漸漸覺得香港示威者不再和平，呢啲風向或會影響美國通過《人權及民主法案》。偏偏呢個《法案》係我哋暫時唯一真正對準政權嘅武器。

b) 雖然「靚嘅畫面」以往已經有唔少，但美國／西方左膠當道，而且往往三分鐘熱度，要佢哋 *持續* 支持香港，久唔久有一次「數十萬人和平上街對抗暴政」嘅畫面可能係必需的，亦有助「中和」勇武行動有可能帶來嘅負面觀感。

c) 難以否認，大部分香港抗爭者都係和理非，而且習慣行港島條路線（當中不乏九龍/新界和理非），要佢哋去九龍行或者佢哋未必慣（或未必有「安全感」），最終可能少咗人上街，正中政權下懷，亦令勇武行動顯得曲高和寡。

綜合以上各點，我諗緊唔知可唔可以：

- 暫時視港島遊行為和理非活動，九龍/新界勇武手足唔使過海。

- 港島嘅勇武可以考慮參加港島遊行或過九龍/新界幫手。如果選擇遊行，可以暫時做和理非（即唔會 set roadblocks 等），除非沿途有藍絲搞事（咁神獸自然顯靈）。

- 而九龍/新界嘅和理非可以選擇依舊過港島行，或者留喺原區幫手。

如果黑警連和理非遊行都照打，即係重複 6.12，咁都好，我哋都需要呢啲畫面。你叫和理非 set roadblocks 掟磚仲話難，但係逃走自保應該無問題的。

但係！！！警方要保護政總同西環，原本係要唔少警力的。如果好似以上咁做，警察就可以放膽將絕大部分警力調到九龍同新界，咁地區嘅手足壓力就會大咗。就算索性將港島任何活動都取消，呢個問題都會存在。

所以，應該點衡量？我都唔知。開放討論同投票：

港島遊行定為和理非活動！

港島照舊係一個開花地點，但港島勇武參加即可，唔鼓勵九龍/新界勇武參加！

Push

push

推

屌我班 勇武可唔可以入黎睇

推
點解勇武們唔討論下？

支持

.

推唔到都推

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

大家要冷靜, 理性分析, 我地唔可以變成中共口中既暴徒

己經講左十九幾萬次

係咪未見過狗做鬼？

你不如諗下點樣樣阻止狗做鬼好過啦